黃敏之是我最想留住的會員

原來我們在中大曾經住得那麼近